又會搭搭吓車返工無啦啦暈咗都有嘅 嘿嘿

又唔知要住幾耐

眉眉

眉眉唔好返工啦 我養你啦

成撚日出膠post上晒腦緊係啦

我喺地鐵試過，白車送入院留院三日兩夜

ching保重

咩事暈先

肩肩無事嗎 死得未？

kin

見到靚仔所以暈?

唉 又要食醫院飯

絲打出院未呀

叫咗你乖要著多件衫

抵